Ze was gealarmeerd door dit account en enkele uren verstreken in het zoeken naar hem, toen de poorten van Genève gesloten waren en zij gedwongen was te blijven meerdere uren van de nacht in een schuur die bij een huisje hoort, zijnde onwillig om de inwoners op te roepen, aan wie ze bekend was.
